想買Honda Freed

想問下freed 咩version先會有223
Hybrid板係咪一定無223？
同埋hybrid板freed係咪波箱難整買唔過？
求解答

我都想買freed 留名

留名買freed

如果一代計尾期好似只係得232 同222, 而無論一定二代呢款車三排全開下尾箱空間係連一個洗車用既水桶都難以容納, 如選擇中排2座既型號請預尾排要長摺一邊得番5座 (2 2 1).

至於呢d車如果壞波箱一般都換, 人工貴好少人聽人講會整. 至於買邊款好? H車套Hybrid係香港普及度太低, 我就唔會諗.

避震同隔音仲差過坐的士, 真係接受唔到

應該同sienta個定位一樣係5+2, 所以唔會有223?

222同232 223願聞其詳

係唔係真係慳油？

剛剛賣咗架 10 年freed
真係唔好揸

vs comfort or 新ev的先？

買架終極233
坐8個

Freed 得雀屎咁闊 223 最後排點坐人

Comfort

232可接受，223一係最後排坐三個細路
三排開哂尾箱勉強可以擺架普通BB車

新ev的

Comfort有保養好其實屌打好多平價車

toyota hybrid EV+gas

出獅隧落九龍塘同埋行老龍仲刺激過坐過山車

comfort差到痴線,你識唔識乜嘢係結構架
再加上的士佬嗰種
腳䟴䟴
跑馬仔嘅揸法

我話Freed避震同隔音仲差過Comfort呀
咁撚亂尻咁spin啦

賣到幾錢？舊款freed相對同期sienta係可以貴1-2萬
唔知點解

Hybrid咪hybrid囉 E咩V
同埋香港版照叫返Comfort

想中排兩座可以空條走廊出黎嘛

改改避震有無得諗

咁應該真係上唔到斜

上到既不過無加速力

啪L波 踩盡7000轉 132隻點會上唔到

舊款8座得120匹

差12隻唔驚嘅

咁好似買返6座輕鬆楂舒服啲

有冇分別
上一代Sienta 好過佢

其實睇你第三排多數坐人定裝野
第三排freed好坐d.但尾箱較細
Sienta裝得多d野.不過尾排張椅好薄.

要細車又有空間就
唔會有獨立地震
你換條靚呔囉

222開心揸緊，但真係要換避震

揸緊2012年 222
幾好揸 如果唔好揸就唔會通街都係Freed

2012 19萬公里 之後un過左頭bump位焊過 想賣

想買2020年，點知改左款係233，又冇得改223，心大心細中

咁咪買舊款囉 新款個頭咁古怪

唔換避震係好浪好搖？

係
就算唔換都要加頂巴底巴蝦so

補充
之前揸開十九幾年Toyota

舊款即係前期GB5？
原來行貨前期都係232，得水貨先有222，同埋二手個價都好硬

222不如諗下2手Jade...1.5 turbo好力好多...個樣又好啲

咁堅持222就Jade RS
性能好好多, 不過冇趟門

尾期stream或者Jade?
再唔係加多少少stepwgn

不如認認真真買架七人車算

敝門關鍵呀

真七人車又好難做到咁平油錢

買呢種5+2多數人平日都係2大1細用車.
係得星期六日坐得多人少少

但如果真係有需要7人，你坐爆後，真係隨時後悔.. 又細又無力..

會唔會叫個女同你離婚

好過搭車先.
重想點

要7座買Prius v會唔會好啲

認同

架車車得多人,唔夠力死谷都係棧搞,利申:之前揸sienta,而家揸estima

jade真係唔錯夠晒寬落，係衰在唔係趟門，細路仔開門冇眼

聽日去R下個19代理睇下有咩送先再諗，大昌價錢都唔望佢會減到

Freed 坐人多踩多啲油
都唔慳得幾多

放幾錢？tg 傾

最大問題係凳到仆街

點改都冇用, 情況同stream一樣

4.2米車長放三排櫈, 真係好痴線

如果買hybrid 係GP3，我會勸你買同年份純油版

慳返幾萬夠你入油，事關 honda gp3 ima 電只係輔助

btw 無聽過車友波節壞喎

利申：揸緊 2012 GP3 233座位，行14.5km/L

我部係233

但唔好問我可以點坐8個成年人

睇你同乜比較啦，同級對手 sienta 咪又係咁

換套避震加套電子油門會好玩d ，不過以上大部份車都適用

我會話都係車一部無特別

㩒個 s 波

真係通街都係

買消耗品，風隔油隔冷氣隔都平

幾乎日日揸，加埋揸果個9成坐得兩個人

但一個月都有兩次左右開埋後排

可以車晒一家連兩位長老，真心方便

其實S波上西邊街坐四大三細都夠力

利申：新車落地一月左右

加多少少換stepwgn啦

其實係咪你冇揸過有力嘅車

夠力既定義大家唔同既

以前揸aristo twin turbo 又攞黎同 freed 比咩

跑車類就當然無，暫停我揸過最好力嘅係大踢。不過而家唔係討論緊Freed嘅表現咩，我只係想講唔會上斜完全踩極都唔去。

CVT波箱唔係死踩爛踩咁樣揸
要溫柔少少踩先得

其實等一兩秒啲力已經到，一般家庭車我覺得可以接受了

唔好玩啦，大tec低扭仲雞過GK5
唔通下下5000轉都叫好力

係 我龍翔道 上天馬范果度都上到80 坐滿人
家庭車唔洗咁快啦

新freed副引擎已經算係na 1500cc反應最快
力就夠用既.你都唔會拎呢架車去皮掛

嗰度上80都要攞出黎講, 真係好陰公

留名學野

香港人對於有力嘅定義太廣泛

呢度有無人渣Freed Hybrid GB7?
我果部17年，壞左Honda sensing ，著哂防越線，防追撞燈，有無人有相熟車房識整

呢D路冇5 series/E class 真係坐到嘔

GB5 車主表示同意

咁話晒都係DOHC i-VTEC NA
血緣直接追溯到K20A

剛落訂8 月拎車

2011 年份係咪無行貨？ 我見28car 都係d 水貨未出牌， 水貨+車行 有d 卻步。

剛剛入左架12年水貨+車行

新車?

買freed記得唔好買行IMA嘅版本
即係所謂混能GP3
嗰時我冇做足功課就出咗，發現油耗同GB3差唔多

我見freed有好多個型號，即係GB3, GB7, facelift, G, aero, G aero L，其實有乜分別

留名想知

唔摺起尾排， 放唔放得落bb 車